老人家跌親好易死！隨時影響世界！

拜登右腳些微骨裂或須穿助行鞋幾星期

「港台」美國總統當選人拜登在與他的一隻狗玩期間扭傷右腳，經電腦掃瞄後發現有些微骨裂，醫生建議他穿助行鞋幾星期，作為防護。

拜登的辦公室說，拜登當地星期六下午扭傷，並在特拉華州接受骨科醫生檢查。醫生表示，最初的X光檢查並沒有發現明顯骨折，但接受進一步電腦掃瞄時，發現拜登腳部有兩處輕微骨裂。

人老骨頭脆，咁少事都隨時做「癱妃」會唔會早少少收檔？

健康問題？退選？

同隻狗玩下，散步都咁唔小心，仲點交成個國家比佢？

殉職

係都馬上風啦

希望隻狗冇事

隻狗要BLM
Dog life matter!

渣架
遲啲外訪仆得街啦，搬成座醫院去都唔掂

正 老人家跌一跌就冇

去到邊都搵個護士扶住佢囉

扯線公仔

入廠維修下啲零件啫，大驚小怪

邊隻馬俾佢騎？

有人拉埋落伺服器單野講，其實係比人捉左

唔理真假越講越好睇過小說

似鋪路俾女力架上多d喎

未上位已經想死左先

查架

*渣

鹿上風

邊個夠膽捉左膠黨，美國左膠大佬？

咁即係幾時死呀？

其實可能腦認知有問題，亦協調唔到手腳，跌得一次，好快就有第二次

顛鷄麗係咪可以正式坐正

咁我寧願佢無事好過俾隻黑雞上位

戴卓爾一跌就冇咗個香港,咁拜登實搞到美國解體.

暗示緊美國變中國洲

會唔會腳痛下台

Hi pr

諗起董建華腳痛落台。

習主，農曆新年向賀總統拜年！

而我不知宋太祖是誰

其實算唔算講大話？

拜登生過腦瘤，瘤汁已經溢出
其實佢已經半廢狀態，靠奧巴馬幕後操縱

Brain surgeries
In February 1988, after several episodes of increasingly severe neck pain, Biden was taken by ambulance to Walter Reed Army Medical Center for surgery to correct a leaking intracranial berry aneurysm. While recuperating he suffered a pulmonary embolism, a serious complication.
After a second aneurysm was surgically repaired in May, Biden's recuperation kept him away from the Senate for seven months.

行唔行到空軍一號條樓梯

肯定喇

同意，睇下當年英女王跌一跌就冇左個香港

差唔多死 但應該係中武肺死
然後賀錦麗上

劇本早已寫好

「何咁例」最大贏家，不過反正都只不過係puppet，換我上去都冇問題

腳痛落台[sosad

麵仔會唔會燈死佢

設計一個好的下台階：腳痛

之前仲笑侵行唔到斜路